關於呔壓一問

今日行行下車，個呔壓sensor話後面兩條呔low pressure，落車望過應該冇插到釘，而呔壓平時都係31，32左右
問左個sales，話天氣熱，冷縮熱漲都有機會令呔碼sensor著燈，話第二日再著車睇下點
想問下巴打有冇試過咁

利申: 全新subaru xv

去油站打返氣再行下

打咗了，都係著呔壓燈

起初淨係活左後呔low pressure
行多幾百米就話後面兩條都low pressure

咁要去呔舖了，一條$60蚊好平

冇插到釘呀

可能要reset番？

要reset其實係咪代表個sensor壞鬼咗

唔肯定
有啲system係要打完氣再reset

揾相熟車房刪左個 code 唔駛錢，
再著就要返廠檢查，有機會電腦打柴。

我冇相熟車房
巴打講到好似好大穫咁
行左一個月多啲za架車

有原廠保養的話換電腦一蚊都唔駛

巴打，想問下如果reset過呔壓個sensor，而盞燈又真係熄左，咁代表個電腦有冇問題

唔代表，無著就最好，再著就打電話俾廠約時間，檢查唔駛錢。

thanks咁多位巴打